齊上齊落 各位記住 聽日唔係end game

聽日係港殤日
但唔代表聽日係end game
請各位好好保重
唔好有唔係你死就我亡嘅心態
我地唔會想有任何手足任何真香港人有事

記住我地要係煲底下除口罩

最緊要係一定要等到天崎出黎個日

所以請大家依刻上Facebook 打status
或者Send個msg比一個你信得佢過嘅人聽
話比佢知你熱愛生命熱愛香港
唔會做出自殺行為

我地一定會等到香港重光個日

願榮光歸香港

光復香港
時代革命

光復香港
時代革命

一個不能少呀

轉載：
重點通知，明天10.1 魔警會有可能發射實彈，以下是魔警重點防守區域；
1. 港島銅鑼灣至西環，重兵集中在上環/警總和北角警署用作包圍。
2. 九龍在深水埗和太子，重兵在荔枝角/九龍灣和尖沙咀警署用作包圍。
3. 新界在沙田/葵芳和將軍澳，重兵在火炭/大埔/荃灣和將軍澳工業村用作包圍。

至於元朗/天水圍/屯門/北角和炮台山則由各自的黑社會負責。

而共軍則會混入各個魔警防守區，MTR 會配合封站。

淋病及一眾賣港賊北上是為自己制造不知情/不參與的證據，亦表示明天魔警和共軍可以大開殺戒，以香港市民的血祭共匪10.1。

由於明天是假期，我和分析員在此先祝大家平安和快樂渡過。請記住行街時一定要帶長鐵遮/扇/蒸餾水/冰水/兩件淺色備用t-shirt/四至六條毛巾/豬嘴/眼罩/尿袋和多些硬幣坐巴士（盡量避免MTR），長鐵遮和扇可以用來私了/自衛。

暫時監聽到魔警和共軍的步署係咁多，會keep 住update if they change their plan。

明天多區教堂會全日開放。各位請事前計畫好撤退路線（plan A & B & C 路線）。

剛剛收到消息，各區的體育館/民政署和社區中心已經被魔警徵用，當中會用來給共軍進駐及暫時收押被捕人士。

分析員提意大家明天行到興的時候便去各大戲院睇戲 or 商場涼冷氣以免中暑。

請廣傳。

香港要人！！！！！！

推

習近平老羞成怒
國慶日血流成河
佢唔會CARE
佢會覺得自己勁過鄧小平
佢會覺得自己媲美毛澤東
歷史選擇了香港
大家與有榮焉
習近平要炒香港
我咃有得揀咩?

Push